Title: My Dirty Hobby
Date: 2012-07-16 11:45
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: graffiti
Slug: my-dirty-hobby

![494988]({static}/images/494988.jpg)

Wie geil muss man eigentlich sein sich selber beim Trainbombing zu
filmen... dann gebusted zu werden... und dann auch noch folgendes
abzuziehen... und das ganze bei Youtube hochzuladen...

{% youtube rPSchWLBadg   %}
([via](http://www.urbanartcore.eu/train-graffiti-my-dirty-hobby/))

